覺唔覺連登左膠啲價值觀都幾奇怪下？

平時就講權益搞社運，又話人講野好父權、亂笑人搞gay，又話情緒勒索人，要人一定要接受變性人既觀價果堆，同埋郁啲就喺度block block block?

連登廢柴毒撚係咁架啦

連登真係比嗰班左膠gay佬搞到烏煙瘴氣

屌你老母 我係gay得罪你？？？？

咁你地都唔好見到人哋話唔支持你哋搞，就走出黎咬人

係有班亂咬人老鼠屎影衰我地

即係雙重標準，輸打贏要